三叔A8跌爆液晶，so sad

事源前日，我部3叔A8跌左落地，之後畫面全黑但有聲收到電話
到尋日去左深之都整機，收9舊……

滿心歡喜整完可以省番一筆，唔使買新機，2粒鐘後，又黑番畫面

唉……跌一跌就無左9舊，整完仲要用到2粒鍾就完，我知係我衰on99,整完無拎單無問有冇保……

就咁既，我想問有冇方法，可以backup番啲data，回憶真係好珍貴

謝各位師兄